有冇人覺得mnet idols school d女幾正？

睇完第一集 佢地d樣係幾高質
擺低少少資料先
《偶像學校》（朝鮮語：아이돌 학교，英语：Idols School）為韓國Mnet2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。
former sm trainee：

Seo Herin 2002/02/26
Former JYP trainee:

Natty 2002/5/30

Park Jiwon 1998/03/20

Kim Eunsuh 2000/11/14

好似仲有一個都係 不過果個無上sixteen confirm左再後補

former YG trainee:

Lee seoyeon 1999/01/22

Produce 101:

Lee Haein 1994/07/04

暫時覺得呢個幾正

Baek Jiheon 2003/04/17

仲有好多人 遲下慢慢up

你地覺得邊個正入嚟幫佢擦下存在感啦

見到sixteen果幾個都有進步幾開心 加油阿佢地

herin!!!! 一定要成功出道

有無中字

Love tv show有！

好可惜佢明明已經係smrookie

連續走左幾個出名既

如果智媛參加SIXTEEN果陣, 個樣係而家咁
一早入到TWICE啦

natty離開jyp jyp都走寶

咁講法佢地三個都係啦

Natty瘦左好多又白左好多

恩書唔掂

邊個正,睇唔出

點解第一集Herin vocal 排名咁撚低？ 得6分 反而natty 有9.8 公平咩

Natty跳舞同唱歌個分調轉就差唔多

我反而覺得NATTY正左
有JYP講個種泡菜比喻
雖然佢係用係SOMI身上

純粹覺得青春無敵，適合食快餐人士

呢句啱

我都覺 不過佢唱歌真係進步左好多

都係 我覺得natty果陣真係太細個 jyp俾佢玩sixteen對佢有好有壞咁啦 好嘅就係受完打擊佢而家星味多左好多 實力都勁左 希望佢之後條路順利啦